點解今晚天水圍咁大陣燶味?

行到邊都有.
有冇ching知發生咩事?

南生圍遭烈火吞噬 「香港後花園」恐不再
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

係咪你個鼻燶咗

okay thanks巴打